琴晚男朋友要我著住校服同佢做愛...18+

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀德信
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

德信書院，位於香港新界沙田區馬鞍山大水坑，是一所全日制直資男校

見到德信，就連大家射咗幾多次都廢撚事問！

#1 唔係好gay • 9m

又想撚新會然

睇到硬左

好無聊 咩時勢 仲拎gay扮幽默

悶喇

樓豬幾時轉咗校

Ching好無幽默感

想轉福建做男刺客

德信聽講幾多gay情

今次係唔你老母
吾呀

樓豬又係你

德信幼稚園

有無前列腺高潮

yo